### Описание задания
Реализовать бота на node.js для Telegram. Бот должен позволять отправить ему адрес своего Waves кошелька, на него должно придти заданное количество токенов Waves (10) в Waves Testnet. 

Для разработки и тестирования баланс бота можете пополнить с помощью фасета, который доступен по адресу:

https://testnet.wavesexplorer.com/faucet


### Демо
Бот запущен и доступен как @WaveTestnetFaucetBot

### Установка
Перед запуском необходимо создать конфигурационный файл config/config.json следующего формата:
```json
{
	"db"        : {
		"user"    : "логин бд",
		"password": "пароль бд",
		"name"    : "имя бд"
	},
	"telegram"  : {
		"token"  : "токен бота для телеграм"
	},
	"limit"     : {
		"amount"  : {
			"min": 100000,
			"max": 10000000
		},
		"cooldown": 60
	},
	"blockchain": {
		"seedPhrase": "15 слов (seed) для кошелька бота",
		"assetId"   : "",
		"useMainNet": false,
		"timeout"   : 3600
	}
}
```
Также потребуется создать пользователя бд и таблицу utf8 (PostgreSQL)
После чего можно запустить `node server.js`